[A0] 中上樣毒撚，你問我答

如題

屋企廚房幾大？

係咪成日痾屎

冇人想知

得你覺得自己中上樣